攬炒之後就係堡壘

上年大家成日都話，解放軍黎到，我地就返屋企
今次解放軍唔黎，但國安局黎，其實一鳩樣

不過我地返嘅屋企係舊香港
國安法黎到之後，仲有好多愛國教育，洗腦教育一齊黎
與其諗點走，不如大家穩守舊香港嘅堡壘
何況我地有好多手足走都走唔到

進攻嘅空間愈來愈少，不如大家先穩守陣地
等待時機進攻

1. 穩守本土思維，加強民族教育

2. 減少消費，保留經濟實力

3. 擴大黃圈文化，建立互助圈子

4. 保護自己私隱，網上不留痕

唔elaborate 咁多啦
出黎表態係機本，但準備穩守係比基本更基本

push

毛魔都講過 敵進我退